趙善軒 （開啟字幕）形勢大好！8秒買爆深圳四千萬豪宅！ 中國消費指數僅比去年少兩成？

#中國樓市 #中國經濟 #復工復市

趙善軒
（開啟字幕）形勢大好！8秒買爆深圳四千萬豪宅！
中國消費指數僅比去年少兩成？
20200404

Gavinchiu趙氏讀書生活
160K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#中國樓市
#中國經濟
#復工復市
Caption author (Chinese (Taiwan))

中共造假
名聞天下

呢d數據比小粉紅打下飛機一地都係，同PMI過50一樣

藍絲都比link = on9

黃youtuber黎

佢係黃絲kol當中，算有料到個個
好值得支持下